有冇人好愛自己另一半？

講下點解你咁鍾意對方啊

一出世就同我一齊

因為我愛你 希望你見到啦BB

哇 左右手定係雙胞胎定係自戀狂

巧sweet牙 ching

我仲需要佢
唔通斬佢落黎咩

當你睇到呢個回覆嗰陣 你應該搭緊車返學， 又或者響屋企/自修室溫書温到好攰， 加油啊BB！ 我永遠都咁愛你！

dse定係點

考final
大家連登 第一次見面就一齊左
我地同U唔同科

哇 好sweet啊 希望你地一路行落去啊

我看到喇 衰b

我好愛你！比愛自己更愛你！見你開心就足夠了！我以為我點都唔敢去完全投入去愛 但你值得 我都證明到了 希望我係你生命中最重要既那塊拼圖。